求高手幫搵下呢首hunter 2011既bgm咩名

17:50 左右既BGM

最近重睇 成日都聽到 但係搵唔到名

返屋企答你

係橫刀奪愛呀